有烏克蘭前民兵嚟香港視察，被懷疑係新納粹分子，如今已fc確定唔係，請手足切勿炒車

之前個炒車post我開嘅
冇睇過就唔使搵啦

總之長話短說就係賀幾位烏克蘭嘅前民兵嚟香港視察
表示支持
因為身上面嘅紋身令人聯想到納粹
我就衝出嚟柒叫手足唔好近佢哋

以下係Free Hong Kong Center嘅澄清

The statement of the Free Hong Kong Center on the visit of Ukrainian guys to Hong Kong

During the week, we are getting messages about the visit of the small group of young Ukrainian guys to Hong Kong. Some of them are with the question “Are the guys involved in far-right movements?”.

To clarify all these issues we contacted representatives of the “Gonor” group. And got quite comprehensive answers.

These people are really activists of the Revolution of Dignity and as well as veterans of the defending war with Russia. Almost 6 years ago, during the first period of the war, they were connected to the Azov group. However, since 2015 are simple activists, currently countering police brutality in Ukraine. They are not connected to any Azov movements anymore. It is true, that in the past they have overacted in the fight with Yanukovich bloody regime, and 6 years after they know where the border of action ends.

They assured us they are really against nazism and another kind of alt-right ideology. Their views are close to be right and very pro-Ukrainian, but it does not mean something bad. A lot of people were disappointed by the tattoos of these guys. They explained that all symbols are from Slavic paganism, traditionally used in the times of Kyiv Rus. The religion could be comparable with Japanese Shinto. Currently, they are representing the sport-social group “Gonor” and are huge football fans.

The visit to Hong Kong aimed just to see by own eyes the true what is going on there. During the Winter on fire, a lot of foreigners visited Kyiv to see the truth, and it is the same matter. It is not more than a touristic visit.

Guys have recognized they have a specific style and a quite scaring look. But it is not a reason to call them nazi or to blame due to the tattoos.

Regarding the twit with some provoking old pics, it is what we are calling the Russian point of view since for Putin Ukraine is full of radicals. As a result, after the twit, they started to get a lot of death threats on Facebook. Unfortunately, even Western journalists could become victims of Kremlin propaganda.

We are asking do not to follow fake news and provocations against Ukrainians.

First of all, since these people are aiming just to know more about Hong Kong. And secondary, because all of us have a right to enjoy the freedom of travel as well as other civil liberties.

NB: we tried to highlight the position of Gonor, which is not the position of FHKC.

知錯能改 炒車就認
不完美可改善

總之長話短說就係賀幾位烏克蘭嘅前民兵嚟香港視察 —＞ 總之長話短說就係*有幾位烏克蘭嘅前民兵嚟香港視察

下次打開你隻鳩眼先post文
豬閪衝出黎柒 哂鳩大家時間
想我地恥笑下你條傻鳩緩和抗爭氣氛？

推
知唔知開post亂講影響可以好大

大家都係緊張香港
講嘢唔使咁mean嘅

強力恥笑

推

其實del／edit 舊post會唔會比開個新既有效呢？

我夠想
連登都冇呢啲功能

幫手推呢個

push

香港今次示威都算係歷史大事

要

快啲向烏克蘭手足致敬!

Mean自己人為樂，自己爽完有乜得益？

咁兇狠去mean下啲狗啦

快去多謝人啦咁

雖然個頭幾種族主義，不過見人紋身，就納粹都幾創新；

推！！！
岩岩先睇完原來個post
唔好搞到更多人炒車啊

叫連仔del

果然係P牌仔

On9佢哋都

好似好撚勁咁
肯過返幾招就好

咁撚on9架咩，以前高登都有架。

不完美 可接受 要改善

Pish

希望畀人屈嗰幾個人唔知咩事
否則都幾灰

pish 多幾下

pish

去站務台

有條撚呀我上左十鳩幾年都未見過有得edit

推
btw後面個鬼佬幾型

Push

Double 柒

其實以歐盟依家啲思想警察
香港嘅示威都係alt-right同beo-nazi

推呢個

反中俄邪惡政權都係自己人

721
831

721 831 101

幫你推返呢個 雖然推唔到

下次睇清楚先post

Report返舊嗰個post啦

笑撚死咩

型到爆

Fc 重要性

拉

你條友污名化烏克蘭勇武仲好意思講野

推依個

We together set this winter on fire

祖仔真人上連登

難聽啲講 就算比人標籤做恐怖分子 如果真係支持香港
我覺得唔係第一時間要割席， 而係睇下佢地做過啲咩， 唔係過份 你話貪淫擄掠就話要割姐， 如果只係過度暴力都可以接受， 香港新疆都比人標籤左 好多野， 恐怖分子 暴徒， 最好嘅公關唔係 割席 而係平反， 如果只係做的暴力嘅有背後原因 係應該要幫佢哋同外界解釋， 唔係割席

呢個運動最成功係不分化不割蓆， 希望大家 仲記得

柒頭

叫fight for freedom stand with hong kong, 然後人地黎香港支持，你走去割人地

спасибі
整首Реве та стогне Дніпр先

呢首真係超激昂

btw俄佬首神聖的戰爭同斯拉夫女人的告別都超正

斯拉夫民族果種愛國真係

對狗當然唔會手軟
同時對你呢d唔FC就出post既柒頭 一樣要屌
因為隨時會害死人

睇你做錯野比人話2句就咁委屈 EQ都唔方高

知錯能改
推

推，我仲奇怪如果真係恐怖分子過來呃關注，應該已經大事宣揚佐，點會咁靜

道歉啦
屌

至少多咗人識呢個烏克蘭組織

I love them

幫你推

有冇個地方可以多謝佢地
twitter?? 有冇佢地acccount?

咁講,
你根本就唔知自己有幾錯,
根本唔覺得炒車有幾大穫,
明明遲少少出POST就可以避免炒車,
嘥多少少時間都唔撚FC,
轉過頭話人地mean,係你對自己太lenient咋,
你咁既心態根本就唔應該出post
有意無意都好,
你利用自己既誠信整左個極大既fake news.
你既誠信破左產

廢撚柴柒頭樓豬叫admin del原post啦
成日衝出黎大大隻字屈撚左人先
仲講到肯撚定咁
我依家就屌你老母臭閪呀樓豬

咪撚睇winter on fire啦笨柒 你唔撚配睇呀